唔封關放毒 目的其實就係想打殘黃圈

日日5000人出出入入免檢
放毒放到社區爆發 日日6點收鋪
黃圈大部份都係小店
實唔夠班大裁團磨

順便推埋安心出殯 監控埋香港人
諗起都硬了

但好多人仲未醒
乖乖配合政府戒嚴

太睇得起自己

不如講你高見
點樣不配合

你住係50呎內密室內，解唔到鎖，你點生存強過50呎？

同埋有曬資料，邊區刁民無做自願檢測，就突擊封區檢測，拎完你啲DNA，唔比你瞓，再6點踢你返工繼續為佢賣命

拎住個地圖亂撚咁篤，幾好做

仲有用呢樣封機場 唔俾人走 根本就係支共港共放毒

淋病 毒賤閪